連登仔連自己人都唔撐，仲學咩人講獨立

一方面又話要排擠支那人，建立香港民族，另一方面又不斷踩自己人
連團結都做唔到仲話要獨立，笑撚死人咩
得罪講句，其他國家既人都比香港人更珍惜香港人

鍵盤鍵國

香港人冇根呢個concept
個個都只係想係度搵夠錢之後移民

踩自已人唔緊要，有理據咪踩囉

體育台都話有精彩辯駁睇
時事台反曹星如批人，個個用個人感覺就當真，拳例都唔識多條

仲既態度點樣反政府暴政，一比人問起就發現原來冇理據冇論點

得啖笑

總知咩都拉去講港獨就岩架啦

根本唔抵得人地成功，你話第二個國家既人都話，但連自己人都眼紅
連登仔呢種思想真係好奇怪

佢地個態度係人多聲大夾惡就係道理

啱既就撐,楊文蔚 歐鎧淳 傅家俊 李麗珊呢D邊有反?
係呢條撚屌曹星如又刷數據又黑哨咁叫人點撐得落?撐佢盞更加損害香港形象

未見過傅家俊 李慧詩有人踩
因為大家都知佢地先係世界級
星仔就.....

強力部門唔想香港人成日講香港精神

諗到要同你呢d撚屌一齊搞港獨就覺得自己天真

緊係啦，根本香港人，最起碼連登仔就唔當拳擊係一回事

其它運動就叫識下例

係去到拳擊個個當爛仔交睇
單係時事台，已經一堆post話「曹星如睇落比較傷應當輸」
大佬呀人地有拳例、有規則架嘛

CC台唔講港獨不如講台獨啦好冇

勝之不武咪反囉
香港人身份大撚晒? 點都要撐

有冇人反傅家俊,有冇人反李惠詩?

連登仔仲專業過日本裁判

話「有冇人反其它運動員」果批

好心問下自已你地當拳擊係乜先啦

甚少有人唔識足球球例，就去挑戰裁判同賽果
係去到拳擊，就一堆拳擊專家彈晒出黎

所以？你就選擇性無視我其他post？
你都係想話我係支那五毛啫
會唔會有五毛話支那係支那呀

你唔批鬥個班去日本既香港人

咁都拉去支持港獨嘅人
唔俾係港豬講嘅

鳩撐咩屌你老母
理性宏觀世界觀先係香港呢個地方優點

賽果贏連登仔話唔服，連裁判都判合理連登仔又話黑哨，呢D叫理性？偏見就有你份

有冇睇過2002世界盃?裁判?

你本身有既定立場咁冇野好講啦

泡菜真係。。。還掂佢都黑，黑多兩場咪捧盃。

唔係咩既唔既得立場問題,我同屋企人睇足成粒鐘好明顯係河野D擊中次數多好多,計點數都應該河野贏九條街

我都覺得太多唔識突然拳友走去扮專家🤔

以前大家唔識波都有共識講少句齋睇 而家唔知咩事

你係真係專業既真正評點數嗰個就會係你啦

岩 乜能都係關港獨
年青一代 令我睇到光明

一定係因為佔中

其實好多人唔係屌阿Rex
係屌撚緊個制度同拳例

如果因為自己人就要撐
同班盲撐盲反又有乜分別

阿Rex有努力大家都認同
但利用呢個制度下走正面
同玩「法律罅」有乜分別
贏得合理 但不能服眾

咪就係一班「富人政權」所為咩?
要獨立/ 要民主都好啦
我地一路都屌緊個制度
如果制度不公都要撐要維護所衍生的事

你先係港豬

一句到尾: 今次害尻左Rex

陳雲熱狗屌到行添，so what?
閣下言論：要改變人'唔好做奴隸'既睇法，
但又唔好屌中共
但又'不如安份做港豬'

強力部門唔想香港人成日講香港精神，明唔明

五毛出黎抽水

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

你係連登屌中共有撚用？
獨派而家俾人既印象就係冇乜實質行動，剩係得把口，你地仲要加深人地對你既壞印象？咩道理呀？同你唔同意見就係五毛？我好撚驚呀，我係咁話中國係支那會唔會冇錢收架？
同埋我句不如香港人安分做港豬既前提下係香港人真係唔想要民主，呢個唔係而家廢中廢老既意願咩？斷章取義到咁？
仲有，陳雲熱狗係主僕關係咩？呢個比喻唔多掂喎ching

平時講句野唔啱聽又話你五毛又起你底啦
連登講團結，收皮啦

乜都俾人話五毛，我好撚驚呀

俾你獨立到，第二日又批鬥個總統啦

同意 睇下人地國家隊插水會唔會俾自己既球迷笑

內鬥基因
中國人係咁㗎啦

大家都係打拳例
唔係打到對方爆缸
想ko對手做唔到輸分
咪策略失算
體育唔同打交
要ko先叫羸就唔好睇boxing
例本身係公平

武術同體育係兩回事啱架
亦唔係第一日講
只係好多連仔以為發現新大陸ja

巴打講得岩
有無人駁到？
如果一個洗分商業味極重既運動運動員代表到香港
支持果班人反而更應該檢討一下
明明有一班本土運動員更值得我地關注
你有無支持？

一向都係鍵盤建國，你咁認真做乜？

排支那？你睇越黎越多人用淘寶，順豐收貨條隊d 客全部係後生仔多

連登仔口中既廢老藍絲反而唔講淘寶囉

商業就唔抵撐
呢個咪港酸logic囉
睇下世界球會球星
幾多神級運動員同商業掛勾

自己人就要撐

連登仔logic：商業=有錢賺=黑哨